求指教

是咁的
我同好朋友一齊供緊一個私樓單位
我係業主，佢係擔保人
供左3年幾，因為我等錢用，我想放賣
但我好朋友話叫我放比佢，佢想接收單位
我有一些問題想請教大家
1.係咪可以唔經AA,自已去律師樓搞轉讓手續?
2.佢係擔保人，可以接收到我單位嗎?
3.咁樣之前d支出雜項，又點計先公平?

push